自歌求評

小弟自知有好多不足，所以想大家比意見

自歌求評？

其實你好醒

冇人理我

今晚收工先聽

唱得太平 所有野都係同一種方向咁去
咬字奇怪 有啲字n l不分
甚至字嘅前半nl亂用但後半又有懶音
eg越來越冷個冷字
副歌嘅自問曾經變曾竟
越後面個腔越扁
音未準 可以試下唔好加adlib住
結：練咬字 音準
可以離遠少少支咪 啲噴咪聲太誇張

多謝師兄意見
小弟係學開用高喉位嘅混聲去唱，因為會比較好聽
咬字我都知道有好多懶音
但係我想知師兄認為我把聲天生係咪遲於唔好聽果隻？定抑或算ok？

屬於

的確用混音係會實淨過假音
但尾音處理會略嫌老土
把聲聽落 我會覺得好少少乸
巴打係咪偏瘦

咁都知我偏瘦？
大隻啲會man啲嫁咩？把聲

冇嘅 肥啲個肺大啲
聲會唔一樣

師兄你係音樂人？

唔係
自學only
而家成日上連登評歌當練聽力
大概聽得出用咩共鳴位
口型 身型
唱嘅坐姿 站姿